減廢：李麗珍寫真集

執屋無端端比我搵到本李麗珍寫真集，應該係我好耐之前問人借黎睇借到至今，呢本野應該唔會帶走，有冇人有興趣？

叫潘源良入黎買

more

潘源良話入咗，肯定入咗！

長谷部誠！長谷部誠！

好野黎

歷史文物

認真我想接手 hold住留tele

爆咪

會唔會有你嘅DNA係到

唔會。 我個 friend 𠴱 d dna 就講唔埋。

似乎要當垃圾掉。

仲係唔係到？

仲有沒？